貿戰升溫且下月美國加息機會增，港股最新挫逾650點 跌穿28000

《經濟通通訊社２日專訊》美國總統特朗普昨日宣布，擬將針對２０００億美元中國貨的稅率，由１０％大增至２５％，加上儲局暗示下月加息，港股繼昨日收跌２４２點後，今早低開１８１點後，跌幅擴大，最新報２７９１９，跌４２０點或跌１﹒４８％，主板成交２９５﹒５１億元。國企指數報１０８０３，跌１﹒５５％或跌１６９點。

上證綜合指數報２７７６，跌４７點或跌１﹒７０％。

本港即月期指新報２７８８４，跌４１１點，低水３６點。即月國指期貨報１０８２２ ， 跌１６４點，高水１９點。

騰訊（００７００）現價跌２﹒７６％，報３４５﹒２元，再創九個月低位，暫成交約
１４１８萬股，涉資４９﹒５３億元。

中移動（００９４１）跌０﹒８６％，報６９﹒２５０元；匯控（００００５）跌
１﹒２１％，報７３﹒３５元；友邦保險（０１２９９）跌０﹒９７％，報６６﹒６５元。

中資金融股全面向下，建行（００９３９）跌１﹒５６％，報６﹒９６元；工行
（０１３９８）軟１﹒０４％報５﹒７３元；國壽（０２６２８）跌１﹒８４％，報１９﹒１６ 元；平保（０２３１８）跌２﹒０７％報７０﹒８５元。

美國蘋果公司股價走高，惟本港概念股全線跌，舜宇（０２３８２）跌３％報１２２﹒９０
元；瑞聲科技（０２０１８）挫３﹒２７％，報９４﹒６５元。（ｅｃ）

美帝點加香港都唔會跟啦

無錯 香港班貪官奸商個個炒緊樓邊會比香港加呀

又跌

唔跌我點買平貨？

洗牌撚全面進場

唔介意蝕錢離場換取支爆

保樓唔保匯
係咩玩法？

個倉得返萬零, 是撚旦啦

-740啦

匪國要再貶值20％先可以抵消

HSI咁撚多垃圾股，係時候洗牌

水退就知邊個輸到褲都無

仲頂住係 100 : 86

唔知支那做乜, 想死？

全部都無著褲

如果再貶值變左入口糧食成本會大增，直接推高匪國物價。

唔貶出口又仆街

咁點算好呀？

所以佢幾獲都停係兌港元.86，再借港元係7.85 呢到做緩衝。

但美帝如果加息既話, 美金會升

明年用匯率打沉支那?

打沉又唔會，目的係留返條狗命繼續做下欄嘢，唔好再也文也武

支爆最開心係見到港豬唔知點解就俾人食咗